一人一條你最近睇緊嘅youtube片!!!!!!!!!

居港日本女生羨慕港人不拘謹 最怕通街大曱甴

來港工作住劏房 北海道女愛逛街市買生果

《慳妹生活實錄》與人夾租劏房 伙食費月花三百

《慳妹生活實錄》街市買餸講價 俾人鬧婆媽

Professor Pow Pow